蝻狗推港人落路軌

【18:35】據了解，疑犯為巴基斯坦籍，但他被捕後一度自稱為阿富汗人。下午5時許，他由警員押解往博愛醫院檢查，期間他見有記者影相，初時向警員投訴，其後面向鏡頭如跳舞般郁動及搖擺肩膊，以及「扭屁股」示威。據悉，他為該醫院「常客」，不時因醉酒入院。

【17:00】被捕南亞漢報稱無業，由於言語不通，警方正等候翻譯再為他錄取口供，暫時未知其犯案動機。據了解，在女工遇襲前及後的數分鐘，在距離現場約100米的蔡屋村，曾先後發生2宗醉酒鬧事案，懷疑均與該南亞疑犯有關。

【15:48】據月台職員透露，女工下巴受傷需要縫針，手部骨折需打石膏，估計需休息一段長時間才能復工。另外，據悉，被捕56歲南亞漢持香港身份證。

南亞怪漢一掌推清潔女工落路軌！今晨10時許，輕鐵元朗總站761P線5號月台（往天逸方向），一名姓梁（59歲）清潔女工站在月台邊與對面的工友打招呼期間，一名Cap帽南亞裔中年漢，突然從後慢步走近，一手將她推落路軌，因她背向該男子，毫無防範下當場飛墮路軌。

據閉路電視片段所見，可見當時遠處有乘客正在候車，在梁步近月台邊前，南亞漢早已暗中尾隨其後，保持約4步距離，直至梁步出月台黃線以外，南亞漢即時伸出右手推人，梁面部向下直撼碎石，倒臥地上狀甚痛苦，一度回頭望向襲擊者，其後掩面呼痛，幸好當時無車駛入月台。南亞漢則從容地步行離開，頭也不回，姓余女工友見狀慌忙跑過對面月台追趕，同時報警求助。

受傷女工經救護員包紮治理後，由救護車送院，據月台職員透露，女工下巴受傷需要縫針，手部骨折需打石膏，估計需休息一段長時間才能復工。警方接報到場，派出多名警員在附近兜截，拘捕一名56歲南亞漢，涉嫌襲擊致造成實際身體傷害，案件交由元朗警區刑事調查隊跟進，正了解疑犯的犯案動機。

我屌你老母

屌 真係好撚憎蝻狗

同志

push

扺比人歧視一世

告唔告到謀殺?

蝻沒有一隻是無辜的

我諗應該唔得

香港人竟然俾佢走?
定月台無其他人?

已經拉左
告佢襲擊造成實際身體傷害

係街見到蝻亞狗 唔使怕 應該要打鑊佢

香港人：要包容一切

可能比人推果個都係新鄉港人 鬼打鬼姐

流放啦屌 呀豬呀狗都比身份證

其實兩邊都係